水晶流言終結者

白水晶變彩虹水晶方法

水煮

大家仲有冇其他想法？
會拍片試俾大家睇

買水彩上色

會甩色

你覺得微波爐得唔得

幾多人試過 唔系好得 想搵啲其他方法